黃之鋒玩电脑

高手請出招

跪求Gphone用Twitter Facebook Youtube pornhub xvideo av都冇得你地睇呀支那人

垃圾殘體字

認真L

黃之鋒 好好利用你個twitter
召喚越南人同泰國人幫拖

樓豬好勁好快手

最尾個無限loop

快啲搞Steam

sorry, 可能認真左
重點唔係佢玩咩
係咩平台俾佢發言、留下反共文宣

Ching出界wo

華大媽 趙立堅 王岐山唔該各一張

改雜近平老豆比批死ok?

ttttttttttttttttttt

cls post留名等睇

老老豆豆可以打下pornhub戰線
呢排勁多大陸片

樓主好波

G鋒Mon緊我Po

Xidada is watching you

CLS

上Pornhub顯示簡體cn好撚戇鳩

無謂再抑壓心底愛

小習 你要是把武漢肺炎傳過來了
你就死定了.JPG

笑左

支那人氣女仔

又係膠Po

推

馬英九看手錶
黃之鋒玩电脑？

✋☝️黃金週

舊登改圖po

hoball

加多張睇狗仆街最開心

屌

More

Cls po

巴打幫手
一人一張狗狗搞笑嘅圖 or GIF

binc

G鋒表示: 一切盡在我控制當中

持續update

推呢個！

屌你 樓主

以爲我入院就不會監視你們嗎思密達

想點

好高質 笑到仆街
樓主好勁

Cls

Key埋CCTV央視落去
要班支那人無電視睇

支那唔係叫計算機架咩

多謝

經典卡通片

我試下其中一個

cls

笑咗

Key 得好好

gay porn

第一眼黑色又有畫面以為係pornhub

讓我看看哥哥在做什麽思密達

戰狼！

支持中国领土完整，向黄痴锋港独分子说不，全面抵制百度新浪

整張坦克碌豬

支那人暴動了

好靚

唔登入？

五大訴求 缺一不可

林榮基台灣遇襲 9小時前

林榮基先生在買咖啡時，竟遭到不明人士潑紅漆攻擊！台北警方已經確認監視錄畫面，鎖定可疑嫌犯。林榮基昨天才對外說明收到不明律師函，今天又遭到不明人士紅漆攻擊，具有強烈的警告意味！

樓主已被監視
救救樓豬

黃之峰利用iphone與外國勢力合作滲透中國

呢個post好能癲

樓主隊左幾打草先出Po

感覺會有人整製造器

Gphoe同習爺爺世紀握手

好正

咩post嚟 一幅比一幅痴線

用微信支付去支付宝帳戶

多謝支持

佢竟然上百度！！！ 甘百度一定係有D 問題， 要查！要查！

希望樓主夠功力整GitHub畀我哋download玩下

中共播肺炎播到全球都係，搞埋香港！賠錢！
呢個聯署得返好少日子！手足們推啊！

聯署程序：簽名>入電郵>確認簽名>廣傳

#MakeChinaPay
#HongKongIsNotChina

721 831 101 1111

小粉紅冇得玩

XMERS ICON全部坐時光機

痴線

好撚癲

笑到gap gap聲

Push.

佢地本身都無得用要翻牆

A

五一黃金週

冇啦

我要佢牆都翻唔到

Lm

好耐未試過睇一個post咁好笑了

多謝欣賞

Ching呢個國際服
和平精英先係支服

繼續

屌你老未好撚好笑丫屌

改日出(2) 敬請期待 多謝支持

認真想問點p可以張圖個水平斜度可以同個mon一樣

photoshop 變形+扭曲